I can do it ~ Oi Oi~

(牙櫻用手撚塊窗簾)

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

咩歌

隻泰 雪key台滑錫泰